[信報]中資行流傳「十大禁令」閂水 港分行暫停向內地客開戶及促銷境外產品

人民銀行上周高調澄清沒有實施外滙管制，但近期本港中資行流傳來自母公司的「十大禁令」，在港零售和投行「自動波」暫停招攬內地客，由開戶到促銷境外產品以及吹風會，全部說不。年初至今，本港股市的中資買盤持續減少，券商預期北水在第一季難望增加，港股成交不多，大市充其量只能乾升。 大戶本周或挾淡倉 恒指上星期連 ...

即係個d嘜港通而家又唔比買？

得閒不妨睇下中資股d股價圖 日日都穩定過正常人d心電圖， 猶其中資銀行d股價

塘水滾塘魚

支共托住

讓領導先走完，長征已完成！！！

內銀保平安

無 block 佢地買香港樓

呢d所謂限制令 限到2017仲可以畀資產流走

快啲癈咗港幣啦，同美元掛鈎勾結外國勢力，癈咗就一天光晒

限左幾年都限唔撚到
渣ga

又開支港通又要防走資

滬港通d錢好似都係留係大陸

快d鎖國
洗腦

咁樣又穩定又和諧

印象中啲人仔要即日結算返中國